金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

新冠狀病毒🦠疑被植入愛滋病毒基因🧬！

印度德里大學及印度理工大學生物研究團隊在 Bio Rxiv期刊 發表報告，新冠狀病毒🦠極可疑。

死得啦！赤納綷乜都夠膽死！五毒教乜都做得出！

病毒人工合成，五毛重有乜嘢講？